有咩方法醫鼻鼾？

有鼻鼾其實真係好慘
同人去旅行扯鼻鼾
嘈到人訓教第二朝比人屌又西面
但其實自己唔想又控制唔到
入黎一齊探討下有咩方法救救佢

我打頭陣先啦
試過萬寧買個隻鼻貼

完全無用加垃圾 兩下就甩
之後上網睇分析鼻鼾成因好大關個口因為訓覺時肌肉鬆弛而打開導致呼呼唔暢順 於是去watsons買左隻鼻鼾牙扥 $500個隻

戴落訓明顯lock戴左個口等有個位可以呼吸 令到鼻鼾明顯少左 但問題係戴完第二朝個口同牙痛到仆街 正常人無可能堅持到日日戴 就算日日戴都可能整傷 都只係一個短期方法

留明

好似好貴咁 窮jj買唔起

男朋友又係勁嘈
又唔想屌佢不過我真係訓唔到

最有效

宜家係影響到人窩

鼻鼾敵

會唔會一無左部機又會扯番

最驚係有睡眠窒息症

有得做手術好似

我都明 我有扯鼻鼾都比鼻鼾更勁既人嘈醒過
嘈到訓唔到第二朝唔夠精神都想死 不過唉

有無多d資料？

削骨還父, 我老豆做左效果時得時唔得.
都唔係一定得

我都想知

我成日嘈醒自己 訓訓下 慢慢有意識 伴隨住我ga鼻鼾聲

我有時會有一兩下嘈醒自己 會真係聽到自己前兩秒嘅鼻鼾聲

留名

我都係大鼻鼾個d
之前係醫院check到有睡眠窒息症
醫生都係建議一係做手術,一係戴呼吸機訓覺

有無人用過呼吸機分享下